[轉載]EVA新劇場版特技監督増尾昭一去世享年57歲

原文：

辛苦了，R.I.P
多謝你為新劇場版系列帶來不少的驚喜

最後是與主題無關的純個人感情：庵野秀明正仆街！！！

我相信佢地最後都係配新戲場嘅最後一部